# Глоссарий

**Ограниченный режим** — это режим работы Настольного приложения, в котором доступ к интернету для приложения не требуется.
> В ограниченном режиме пользователю необходимо вводить параметры подключения к каждому устройству вручную.

**Полный режим** — это режим работы Настольного приложения, в котором для авторизации необходим доступ в интернет.
> В полном режиме все данные загружаются в Настольное приложение из облака Ростелеком автоматически, в том числе список устройств и параметры доступа к ним.